<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rss version="2.0">

<channel>
<title>Выращивание овощей фруктов и цветов. Семена кормовой свеклы. Советы и рекомендации.</title>
<link>http://agrosemena.ru/</link>
<description>Советы и рекомендации по хранению, использованию и выращиванию овощей фруктов и цветов. Агротехника и технология выращивания. Все о семенах кормовой свеклы. Интернет магазин семян.</description>
<language>ru-ru</language>
<copyright>Copyright 2010-2013 agrosemena.ru - Самое новое, интересное об овощах, фруктах, цветах и семенах кормовой свеклы.</copyright>
<author>Yuru Veter</author>

<image>
<url>http://agrosemena.ru/images/banner.gif</url>
<title>Самое новое и интересное об овощах, фруктах, цветах и семенах кормовой свеклы</title>
<link>http://agrosemena.ru/</link>
</image>

<item>
<title>Почему орхидея не цветет</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/orhideja-ne-cvetet.php</link>
<description>2013-08-17 | Узнаете, почему может не цвести орхидея, и какими простыми приемами ее заставить снова распустить свои прекрасные цветки.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/orhideja-ne-cvetet.php</guid>
</item>

<item>
<title>Клевер луговой - полезные и лечебные свойства</title>
<link>http://agrosemena.ru/poleznye-svojstva/klever-lugovoj.php</link>
<description>2013-08-16 | Полезные и лечебные свойства клевера лугового начали использовать ещё с середины 18 века. В настоящее время он применяется как в медицине, так и в кулинарии. Подробности читайте в нашей статье.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/poleznye-svojstva/klever-lugovoj.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание белокочанной капусты - агротехника и технология</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/belokochannaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | В статье прочитаете о сортах белокочанной капусты и выращивание ее рассады, сроках и способах посадки, уходе за посевами, болезнях и вредителях белокочанной капусты, хранении.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/belokochannaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание брюссельской капусты и ее рассады | выбор сорта, посадка и уход</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/brjusselskaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | Технология выращивания брюссельской капусты и ее рассады, какие сорта сеют в настоящее время, оптимальные сроки посева капусты и уход за посевами.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/brjusselskaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание декоративной капусты и ее рассады | посадка и уход</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/dekorativnaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | Выращиваем правильно декоративную капусту и ее рассаду. Производим посадку в оптимальные сроки и с умом ухаживаем за посевами декоративной листовой капусты.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/dekorativnaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание капусты брокколи и получение здоровой рассады в оптимальные сроки</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/kapusta-brokkoli.php</link>
<description>2013-07-24 | Обзор сортов капусты брокколи и как вырастить рассаду этой культуры, в какие сроки и когда садить капусту брокколи и технология ее выращивания и ухода.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/kapusta-brokkoli.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выбор сорта для посадки и выращивание капусты кольраби и ее рассады</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/kapusta-kolrabi.php</link>
<description>2013-07-24 | Описание сортов и технологии посадки и выращивания капусты кольраби и ее рассады, узнаете как сажать, в какие сроки и какой уход нужен капусте.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/kapusta-kolrabi.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание краснокочанной капусты и ее рассады, посадка и уход за капустой</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/krasnokochannaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | Выращивание краснокочанной капусты и ее рассады в домашних условиях, выбор сорта, посадка и уход за посевами капусты.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/krasnokochannaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание пекинской капусты и ее рассады посадка в оптимальные сроки</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/pekinskaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | Узнаете как правильно выращивать пекинскую капусту и получить здоровую рассаду, в какие сроки произвести ее посадку на земельном участке, а также чем подкармливать, как и когда поливать.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/pekinskaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выбор сорта для посадки и выращивание савойской капусты с рассадой</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/savojskaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | Описание сортов и технологии посадки и выращивания савойской капусты и ее рассады с фото и видео, узнаете как сажать рассаду, в какие сроки и как ухаживать за капустой.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/savojskaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание цветной капусты от выбора сорта и получения рассады до посадки и уборки</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/cvetnaja-kapusta.php</link>
<description>2013-07-24 | Узнаете как правильно выращивать цветную капусту и выбрать хороший сорт, вырастить рассаду и в какие сроки произвести ее посадку на огороде, а также как ухаживать за посевами капусты.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/cvetnaja-kapusta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Ежевика: полезные свойства и применение её в лечебных целях</title>
<link>http://agrosemena.ru/poleznye-svojstva/ezhevika.php</link>
<description>2013-07-24 | В статье идет речь о пользе лесных ягод и в частности о полезных свойствах ежевики и ее применении в медицине при профилактике и лечении многих заболеваний.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/poleznye-svojstva/ezhevika.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание петунии в домашних условиях из семян</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/petunija.php</link>
<description>2013-06-09 | Статья подробно расскажет о выращивание петунии в домашних условиях из семян. Будут даны полезные советы, начиная от выбора семян и заканчивая уходом за взрослым растением петунии. Все советы сопровождаются конкретными примерами и толкованиями.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/petunija.php</guid>
</item>

<item>
<title>Пион древовидный – посадка и уход за растением, выращивание по правилам</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/pion-drevovidnyj.php</link>
<description>2013-06-09 | Статья подробно расскажет о выращивание древовидного пиона и правильной посадке и уходе за растением в домашних условиях. Будут даны полезные советы, как делать прополки, подкорми и поливы пионов.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/pion-drevovidnyj.php</guid>
</item>

<item>
<title>Тубероза – выращивание и уход за цветком, правильная посадка</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/tuberoza.php</link>
<description>2013-06-09 | Статья о том, как можно выращивать туберозу в домашних условиях, производить правильную посадку этого садового цветочного растения и ухаживать за туберозами во время цветения.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/tuberoza.php</guid>
</item>

<item>
<title>Орхидея – выращивание и уход за цветком в домашних условиях</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/orhideja.php</link>
<description>2013-06-09 | Узнаете как вырастить в домашних условиях орхидею, как правильно ухаживать за цветком, поливать его, пересаживать и выбрать лучшее место для горшка с растением, чтобы орхидеи радовали вас и оставались всегда здоровыми.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/orhideja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Маргаритки - выращивание из семян и размножение цветка черенками</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/margaritki.php</link>
<description>2013-06-09 | Узнаете как выращивать маргаритки из семян у себя дома, как размножать черенкованием и делением куста, правильно ухаживать за цветами маргариток.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/margaritki.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание рододендрон - посадка, уход и размножение</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/rododendron.php</link>
<description>2013-06-09 | Прочитаете о выращивании  рододендрон, его посадке и уходе за кустарниковым многолетним растением азалии в домашних условиях, как размножать это цветочное растение.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/rododendron.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание клематисов - выбор сорта, посадка и уход</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/klematisy.php</link>
<description>2013-06-09 | Узнаете о выращивание клематисов - какие бывают сорта, как правильно производить посадку растения, размножать его и ухаживать за цветами.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/klematisy.php</guid>
</item>

<item>
<title>Сорта картофеля с описанием и характеристикой их фото</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/sorta-kartofelja.php</link>
<description>2013-06-05 | Какой сорт картофеля лучше узнаете прочитав их описание и характеристики в статье с обзором, как новых сортов, так и самых распространенных: удача, невский, скарлет, розара, гала, каратоп, ранних и голландские сорта и многие другие с фото.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/sorta-kartofelja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Подготовка и посадка картофеля с описанием сроков и средств обработки</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/posadka-kartofelja.php</link>
<description>2013-06-05 | В статье описаны оптимальные сроки посадки картофеля, какими средствами необходимо обработать клубни перед посадкой с фото и видео.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/posadka-kartofelja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Новые и лучшие способы посадки картофеля</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/sposoby-posadki-kartofelja.php</link>
<description>2013-06-05 | В статье описаны новые и лучшие способы посадки картофеля под солому, по голландской технологии, по митлайдеру, посадка картофеля семенами. Приводятся важные моменты для каждого способа на которые нужно обратить внимание.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/sposoby-posadki-kartofelja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Какие удобрения для картофеля вносить при посадке и во время выращивания</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/sredstva-zashhity-udobrenija-kartofelja.php</link>
<description>2013-06-05 | Прочитаете какие вносятся удобрения для картофеля при посадке  и во время выращивания,
 какие средства защиты применяются от вредителей и болезней их нормы внесения, сроки и при каких условиях.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/sredstva-zashhity-udobrenija-kartofelja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Проращивание картофеля перед посадкой сроки и средства обработки</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/prorashhivanie-kartofelja.php</link>
<description>2013-06-05 | Прочитаете в какие сроки проводить проращивание картофеля и чем обрабатывать клубни для получения здорового семенного материала. Способы проращивания.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/prorashhivanie-kartofelja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Вредители и болезни картофеля и способы защиты и борьбы с ними</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/vrediteli-bolezni-kartofelja.php</link>
<description>2013-06-05 | Описаны распространенные виды вредителей и болезней картофеля и способы борьбы и защиты против них, приведены фото парши, гнили, грибковых и вирусных заболеваний картофеля, характерные признаки деятельности проволочника.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/vrediteli-bolezni-kartofelja.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание розмарина в домашних условиях</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/rozmarin.php</link>
<description>2013-05-31 | Узнаете как вырастить розмарин дома из семян, как ухаживать за растением - поливать, делать подкормку и подрезку.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/rozmarin.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание топинамбура в качестве овощной культуры</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/topinambur.php</link>
<description>2013-06-01 | Статья подробно описывает выращивание топинамбура как овощной культуры. Детально рассматриваются правильный выбор участка, посадка топинамбура, уход за ним и сбор урожая, а также польза.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/topinambur.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание бальзамина в домашних условиях</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/balzamin.php</link>
<description>2013-06-01 | Узнаете как вырастить у себя дома бальзамин из семян, описана подготовка и посев семян, уход за всходами и почвой, полив и сезонная обрезка.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/balzamin.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание кипариса в домашних условиях</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/kiparis.php</link>
<description>2013-06-01 | Выращивание кипариса своими руками. Правильный уход, выращивание, полив, посадка. Описание видов кипариса и их происхождение. Читайте с смотрите фото и видео.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/kiparis.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание лука порея</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/luk-porej.php</link>
<description>2013-06-01 | Из статьи узнаете, как вырастить лук порей на своем огороде, когда и как производить посадку семенами или рассадой, как ухаживать за посевами лука.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/luk-porej.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание цветов</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/cvety.php</link>
<description>2013-06-01 | Статья о выращивании цветов в домашних условиях и в открытом грунте. Цветы для садового участка и комнатные для дома, несколько советов по уходу.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/cvety.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание тюльпанов в открытом грунте</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/tjulpany.php</link>
<description>2013-05-31 | Узнаете о сортах и технологии выращивания тюльпанов в открытом грунте в домашних условиях. Как правильно ухаживать за тюльпанами и какие необходимы условия чтобы получить ранний букет цветов.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/tjulpany.php</guid>
</item>

<item>
<title>Тунбергия – выращивание солнечной лианы</title>
<link>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/tunbergiya.php</link>
<description>2013-05-31 | Особенности выращивания тунбергии из семян и черенков. Как правильно ухаживать за растением, поливать, делать подрезку. Характеристика основных сортов тунбергии - крылатой и индийской.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/vyrashchivanie-tsvetov/tunbergiya.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание ярового чеснока</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/chesnok.php</link>
<description>2013-05-31 | Технология выращивание ярового чеснока от подготовки к посадке посевного материала до уборки и хранения. Сроки посадки, уход, полив и подкормка чеснока.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/chesnok.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание крупного лука из севка</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/luk-iz-sevka.php</link>
<description>2013-05-31 | Подробно о выращивании лука из севка: cорта и сроки когда сажать лук севок, особенности подготовки луковиц к посадке, уход за посевами, полив и подкормки, уборка.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/luk-iz-sevka.php</guid>
</item>

<item>
<title>Приготовление компоста</title>
<link>http://agrosemena.ru/prigotovlenie-komposta.php</link>
<description>2013-05-31 | Узнаете как быстро и правильно в домашних условиях приготовить компост. Какие емкости и компоненты для этого лучше подойдут. Какими действиями можно ускорить процесс готовности компоста.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/prigotovlenie-komposta.php</guid>
</item>

<item>
<title>Китайская редька</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/kitaiskaya-redka.php</link>
<description>2013-05-29 | Какие сорта китайской редьки лобо распространены у нас, их характеристика и описание. Рекомендации по выращиванию и советы как сохранить этот корнеплод.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/kitaiskaya-redka.php</guid>
</item>

<item>
<title>Полив огурцов</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/poliv-ogurtsov.php</link>
<description>2013-05-29 | Статья описывает ключевые особенности правильного полива огурцов в зависимости от погоды, состояния и типа почвы, приводит нормы расхода и рекомендуемую температуру воды для полива.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/poliv-ogurtsov.php</guid>
</item>

<item>
<title>Помидоры сортов Гигант и Де-Барао – рекомендации по выращиванию</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/pomidory-gigant-de-barao.php</link>
<description>2013-05-29 | Использование высокоурожайных сортов помидор Гигант и Де-Барао позволяет получать рекордные урожаи, а как их правильно выращивать читайте и смотрите видео на страницах нашего сайта.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/pomidory-gigant-de-barao.php</guid>
</item>

<item>
<title>Подкормка капусты</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/podkormka-kapusty.php</link>
<description>2013-05-29 | Статья полно и подробно описывает, как правильно подкармливать капусту на всем протяжении периода вегетации. Как приготовить минеральные и органические составы подкормки.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/podkormka-kapusty.php</guid>
</item>

<item>
<title>Полив капусты</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/poliv-kapusty.php</link>
<description>2013-05-29 | Статья подробно описывает способы и особенности полива капусты, рассказывает, как правильно поливать растения, чтобы не допустить ухудшения товарных качеств капустных кочанов.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/poliv-kapusty.php</guid>
</item>

<item>
<title>Технология и условия хранения овощей</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/khranenie-ovoshchei.php</link>
<description>2013-05-28 | О технологии способах и условиях хранения овощей в домашних условиях узнаете из статьи и видео. Как хранисть капусту, морковь, лук и другие овощи. Советы и рекомендации.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/khranenie-ovoshchei.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание болгарского перца</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/bolgarsky-perets.php</link>
<description>2013-05-28 | Агротехника и технология при выращивании сладкого болгарского перца в домашних условиях, об этом читайте статью и смотрите на видео. Советы и рекомендации.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/bolgarsky-perets.php</guid>
</item>

<item>
<title>Выращивание овощей на заметку огородникам</title>
<link>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/viraschivanie-ovoschey.php</link>
<description>Советы огородникам какие необходимо соблюдать условия при выращивании овощей в открытом грунте в домашних условиях, чтобы получить хороший урожай.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/viraschivanie-ovoschey/viraschivanie-ovoschey.php</guid>
</item>

<item>
<title>Уход за плодовым садом</title>
<link>http://agrosemena.ru/ukhod-za-sadom/ukhod-za-sadom.php</link>
<description>Советы садоводам какие работы и уход за плодовым садом весной необходимо провести, чтобы получить хороший урожай. Читайте и смотрите видео.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/ukhod-za-sadom/ukhod-za-sadom.php</guid>
</item>

<item>
<title>Ручная сеялка для точного высева семян</title>
<link>http://agrosemena.ru/ruchnaya-seyalka.php</link>
<description>Ручная овощная сеялка точного высева предназначена для однорядного посева семян различных овощных культур. Продаем оптом и в розницу, производство Польша. Читайте описание и характеристики, смотрите видео о сеялке. Наши цены вас приятно удивят.</description>
<guid>http://agrosemena.ru/ruchnaya-seyalka.php</guid>
</item>

</channel>
</rss> 